<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Lucas Joviniano</title>
    <link>https://lucasjoviniano.github.io/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Lucas Joviniano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 19 Jun 2020 12:00:00 +0300</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://lucasjoviniano.github.io/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Análise de Dados e RuPaul&#39;s Drag Race</title>
      <link>https://lucasjoviniano.github.io/posts/analise-de-dados-e-rupaul/</link>
      <pubDate>Fri, 19 Jun 2020 12:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://lucasjoviniano.github.io/posts/analise-de-dados-e-rupaul/</guid>
      <description>Uuuuh girl! Estamos naquela época do ano muito conhecida pelos fãs de Drag Race: quando a RuPaul lança uma temporada atrás da outra pra alimentar os fãs sedentos. Já tivemos a 12ª temporada, o RuPaul&amp;rsquo;s Secret Celebrity Drag Race, estamos tendo o All Stars 5 e já tem Drag Race Canada confirmada para julho!
O show conquistou muitos espectadores durante suas 12 temporadas regulares, rendendo assim diversos spin-offs. Mas as temporadas regulares ainda são o show principal.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O Perigo do Monopólio da Disney</title>
      <link>https://lucasjoviniano.github.io/posts/2019-07-29-o-perigo-do-monopolio-da-disney/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jul 2019 00:00:00 +0300</pubDate>
      
      <guid>https://lucasjoviniano.github.io/posts/2019-07-29-o-perigo-do-monopolio-da-disney/</guid>
      <description>Você consegue citar todos os filmes da Disney desse ano? Tem uma grande chance de que a resposta seja sim, e que você provavelmente tenha visto todos eles. A gigante do entretenimento hoje domina as bilheterias dos cinemas com suas franquias de sucesso. Seu maior sucesso até então, Avengers: Endgame, que recentemente destronou Avatar (franquia que atualmente também pertence à empresa) do posto de filme com maior bilheteria da história, chegou a ocupar todas as salas de diversos cinemas pelo Brasil, minando assim o espaço já pequeno de outras produções - inclusive nacionais.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>